ig收左皮

係咪犬做，po唔野咁岩今晚又有抗爭

facebook 都有問題
女友賬號無法登入，我自己就留唔到言

Ig post唔到野

又會係呢啲時間po唔到
下個會唔會係連登